係職場打拼過既人入

想知道岩岩畢業既人應該入細公司定大公司做？

細公司
大公司

創業

先去細公司做狗，努力學習大量技術。
然後轉去大公司，學習大公司既野，
多點應酬，識老細，等比其他公司老細高薪拉走你。

大公司雖然好但人工低啲，學野機會少啲，細公司雖然福利少但好多野感覺都係一腳踢，好到多啲野？？